究竟古代密室啲門係點郁?

頭先睇TBB 見到有個機關就可以開到道門
但古代唔係冇電
咁點開道門
定係係fail 位

槓桿原理

長期有個阿叔係後面拉

睇tbb 智力係咁上下

地下塗花生油

用水銀做永動機

認真

利用火嘅熱力